呼籲各位巴絲一招收哂Unicef街站班人皮

佢老母 一行過黎sell我:
先生 好多兒童等緊你幫架
每日捐5蚊 就幫到好多人架喇

然後我唔岀聲 望一望佢:
不如你答我你地每個月攞左我地幾多錢做人工呀？
佢即刻收左聲

扮撚哂有愛心其實係假撚
為左賺錢乜都做得岀
呼籲各位ching唔好中伏
要捐就自己直接過數/網上捐款都得
唔好比啲假撚利用人地同情心賺錢！

我啤一啤佢，直行算

忍左好耐 日日去到邊都見到呢堆人

呢啲野唔可以算
要令更多人提高警覺

咪撚開街站 咪慳返啲錢捐囉
以前睇過有資料show返出黎 啲捐款for行政費佔6成 跟住真正捐得3成左右